[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (16)

Q&A by 分裂的貓靈

- 片尾個logo係captain marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 臨尾死人係random (都有人估係 Dr.Strange 係時間寶石度做手腳)

- avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 蟻俠2係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Civil War 後 Infinity War 前

- avg4片場相流出100%有蟻人出場

- 雷神新武器有彩虹橋嘅傳送功能

- Vision 被外星武器偷襲所以廢咗

- Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

- 摺機係 Civil War 最後隊長比Tony 緊急時搵對方

- Banner 同 Black Widow 係 avg 2 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以 akward

- Dr.Strange 個同伴叫 Wong 唔撚係 Wang , 佢最後去返守護聖所

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無

- 奇異博士睇到1400萬個未來，理論上係睇曬所有斬手斬腳、制止starlord打鳩thanos既結局都仍然係輸。

- Thanos識唔識用同一隻魔法睇未來暫時唔知，mcu入面只係得奇異博士1入面既古一（奇異博士師傅）同埋復3既奇異博士識用。
- Hulk係俾Thanos打輸左唔敢出黎柒，重有地球唔鍾意佢，所以佢唔肯出黎。

呢套野完全唔撚關乜鳩火影事
唔好再鳩up 乜柒火影乜撚乜撚

特別係呢條仆街: 芝士壽司

咪撚再煩! 無人覺得似, 無人想知, nobody cares
想講火影就自己開post 另外講
咪撚用套垃圾卡通片喺度打飛機

Q&A1 ［彩蛋 、Doctor Strange 篇］

- 片尾彩蛋個logo係《驚奇隊長》Captain Marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 彩蛋Nick fury得一隻眼

- 臨尾死人係random (都有人估係 Doctor Strange 係時間寶石度做手腳)

- Doctor Strange 個同伴叫 Wong，而唔係Wang啊，佢最後去返守護聖所

- Doctor Strange 睇到 14,000,605個未來，理論上係睇曬所有斬手斬腳、制止Starlord打鳩Thanos既結局都仍然係輸。

- 點解Doctor Strange 打Thanos 唔出ring斬手斬腳?
坊間眾說紛紜，唔好駁 費事比人屌 （如同Save marhta一樣）

- Thanos識唔識用同一隻魔法睇未來暫時唔知，Marvel Cinematic Universe (MCU)入面只係得Doctor Strange 1 (2016)入面既古一Ancient One（Doctor Strange師傅），同埋Avengers 3: Infinity War (2018)既Doctor Strange識用。

- 點解Doctor Strange唔可以好似Doctor Strange 1 (2016)咁用Infinity time loop困住Thanos?
原因係Doctor Strange 係Doctor Strange 1 (2016)用time loop 嘅時候，係喺超越時間嘅Dark Dimension
因為Dormmamu 係超越時間嘅存在，會感受到一直困喺同一個時間。而如果係Infinity war 用time loop ，其實係冇意義
因為Thanos 本身唔係超越時間，佢感知唔到自己困喺同一個時間，做唔到威脅Thanos嘅效果

Q&A2 ［蟻俠 、鷹眼 篇］

- Avengers 3: Infinity War (2018)中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 《蟻俠2：黃蜂女現身》（28/6/2018 上畫） 係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Captain America 3 : Civil War (2016)後、Avengers 3 : Infinity War (2018)前
（1/5/2108新出trailer)

- Avengers 4 (2019) 片場相流出100%有蟻人出場

Q&A3 ［雷神、Hulk、美國隊長 篇］

- 雷神新武器stormbreaker 內置有傳送功能bifrost (彩虹橋)

- Banner 同 Black Widow 係 Avengers 2: Age of Ultron (2015) 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以尷尬
（題外話： Black Widow係Captain America 2: The Winter Soldier (2014)時期，佢同鷹眼拍緊拖，戴住箭形頸鍊）

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無

- Hulk係俾Thanos打輸左唔敢出黎柒，重有地球人唔鍾意佢，所以佢唔肯出黎。

- 摺機手提電話係 Captain America 3 : Civil War (2016) 最後美國隊長寄比Tony 緊急時搵對方

- 懷疑美國隊長超級血清開始減弱，身體日漸消瘦

Q&A4 ［Vision 、Thanos、Ironman 篇］

- Vision 被亡刃(Corvus Glaive)用長柄刀（可切開atom）偷襲，所以Vision 復修唔到

- 漫畫入面其實Thanos係為左追死亡女神DeathDeath，先要收集石頭再消滅一半人口
Thanos經常想毀滅所有生命之類的，其實也是為了送禮物給女神...
這位Death女神一般都是黑紫色兜帽的骷髏形象。
但似乎Thanos失敗之後就被拋棄了，反而是因為Deadpool經常有各種瀕死經歷，所以導致話Deadpool也迷戀上了Death。
就有了倆人爭風吃醋之類的橋段，但似乎Death沒有明確表示過鍾情哪一個就是了，所以佢兩個應該都做兵居多。

- Thanos 由Avengers 1 (2012) 就開始留意地球英雄，所以識 Tony Stark 同知道粒mind stone係 Vision 度

- 點解Ironman 比Thanos 直插一刀都好似無事？
依家Ironman套納米裝甲已經入骨，所以唔中要害，應該好快復修

p.s. 愈來愈似cyborg

置頂Q&A5〖Marvel 不願面對的事情1〗【懷疑Avengers3被抄劇本？】

＊有冇發現今集Avengers3同日本某一套富爭議性動漫既內容多處相似？

【1】 Thanos ＝斑? ————————————————————————
＞＞角色能力
・六粒石 ＝ 六道之力
・(i) 吸敵人攻擊，再射番比人（餓鬼道／宇智波反彈）
・(ii) 彈走人（神羅天征）
・(iii) 拉D星球落黎攻擊人（地爆天星）
・(iv) 空間轉移（黄泉比良坂 ）
・(v) 用幻術（伊邪那岐）
・(vi) 操控生死（外道·輪迴天生之術）

・呢招似唔似 求道玉 ／螺旋丸？

・ 全啪五隻手指 ＝穢土轉生：解？

＞＞角色描寫
・要殺左至親，先可以得到soul stone （殺兄弟 升級萬花筒寫輪眼呢）

・上幾集Avengers 1, Thanos派手下去收集infinity stones，但被avengers打走（斑指示組織曉去收集尾獸，被嗚門一行人等打敗滅團，最後今集要老人家親自出馬。）

・Thanos搞咁多野，原意係想世界和平，balance世界資源，只係d村民唔理解。（斑發動無限月讀，同樣為了世界和平）

【2】 Vision ＝人柱力? ————————————————————————
・Superheros 為左保護Mind stone 持有者Vision，就送佢入黑人秘密基地匿，其他superheros就出去守住保護罩 （第四次忍界大戰前夕 村民保護嗚門，同樣送嗚門入秘密基地匿埋，怕九尾被搶走，最後個傻仔自己走出黎。Mind stone 被抽走，「人柱力」就會無命，係咪好似呢？）

【3】 奇異博士 ————————————————————————
・影分身？

・神威？

・（回帶番Doctor Strange獨立電影）Doctor Strange打Dormammu使用Time loop一幕，似唔似 鼬太知發動「伊邪那美」付兜？

【4】 雷神＝佐助？ ————————————————————————
・全族死清光 ＋ 睇住兄弟被殺
・重生後獲得USB眼睛
・雷遁

【5】Mantis螳螂女 傳心術 = 山中一族 身心轉換術？———————————————

【6】Hulk ＝木葉蒼藍野獸？————————————————————————
・復仇者聯盟最強體術使用者-Hulk 被滅霸Thanos輕易打敗，之後再無出場。

【6】 Black widow突然剪短頭髮，係咪好似港女櫻呢？

【7】 wakanda 士兵／外星狗狗＝白絕？

【8】日本仔抄野早有前科，回帶番Captain America 2 : The Winter Soldier (2014)
入面既打鬥場面，後來被日本某動畫十足十抄過黎

【9】Avengers 3以「鋪排十年顛峰之作」作宣傳賣點；日本某漫畫疾X傳（2007-2017) ，又係鋪排左十年！？

｜
｜
｜
｜
｜

【延伸討論】
！好怕下一集Thanos會學 長門個on9仔被嘴遁， 幫所有人復活
！下集Antman幫手穿越時空，似唔似臨死既帶土用神威幫主角帶路？

注意事項：[MCU]討論區方仗瓦坎達皇后(喪夫)（#100236）份人

＊入黎劇透post，都係想睇“高質素”討論，私人因怨私下解決就好了。

紅骷髏比space stone傳送去看守soul stone有冇原因

一入又見到芝士狗

非洲彭定康#7814
你食左 [MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (15)？

又唔知up 乜鳩了

條撚樣就係靠你地知道佢存在，覺得煩厭而得到快感，繼續阻住我地討論。

見到佢就block，block咗就完全封鎖
咪撚再回咩 “又見到XXX” 之類嘅ON9 回應
咁樣只會助長佢

冇人提佢=自動收皮

你叫停到你大家姐先啦

引用：#984駁咀貓

• 18m

顯示所有 (2)

明白 我要重睇

可能我記錯
如果我錯話返我知

ronan用power stone 全滅左nova戰機隊(防護罩)

編輯引用

打爆左一批
其他係撞爆